<form>

	<p>
		<span color="header" font="header">SEPA-Lastschrift bearbeiten</span>
	</p>

  <p>
    <b>Wichtige Hinweise:</b> Bitte beachten Sie die für die jeweilige
    Lastschrift-Art (CORE, COR1, B2B) vorgeschriebenen Vorlauffristen
    und senden Sie den Auftrag <b>rechtzeitig</b> an Ihre Bank. Informationen
    hierzu finden Sie bei der <a href="http://www.bundesbank.de/Redaktion/DE/Standardartikel/Kerngeschaeftsfelder/Unbarer_Zahlungsverkehr/die_sepa_lastschrift.html">Bundesbank</a>.
  </p>
	<p>
		<b>Tipp:</b> Wenn Ihr Konto nicht in der Auswahl erscheint, dann besitzt es
		noch keine IBAN/BIC. Öffnen Sie hierzu die Konto-Eigenschaften und geben
		Sie dort die beiden Werte ein. Anschließend wird das Konto in der
		Auswahlliste erscheinen. 
	</p>
</form>
